其實有冇人諗過假如9月垃圾會過唔到半23條殺到港豬會有咩行動

我估冇
反正垃圾會過半只不過係free rider唔想攬炒既藉口
睇下班傻西起完工會都仲未開始籌備大罷工就知
到時間垃圾會過唔到半/23條出黎再出黎鳩叫幾句
之後犧牲班幫人罷工既傻仔就得
再講幾句臨時臨急冇準備罷唔成我都冇辦法再繼續翻工

利伸：悔氣撚 開黎等10月鞭屍 快撚d割我

23條立梗，班狗唔會再俾我哋大型遊行或抗爭

最怕佢唔立

大叫好嬲呀好嬲呀 再加句黑警！死全家 3萬thx

港豬打算等過左23條之後先喺真正既抗爭
未到最後一刻都未開始急
我宜家唯一可以做到就喺開定post笑定
反正到時候應該笑唔出

想攬炒咪等佢立

做左任務未
1. 上蘋果日報+立場新聞Facebook搵相關post俾嬲嬲
2. 上林鄭+黑警Facebook俾嬲嬲
3. Share ig story

Twitter任務 不了

最怕唔係攬炒
最怕係攬炒完港豬仲可以當冇事繼續翻工

其實而家禁聚令已經冇得玩
夾住個真空位，日日拉勇武

我呢排細心諗返
其實立唔立23條都好
一日打唔低共狗政權
我地都已經唔會再拎得返已經失去左既自由

就講遊行
將來點都係會政治式決定批唔批准
然後鎮壓式收場
你想唔想像到今日七一仲會搞到遊行?

所以香港人咪再天真可以有「回復正常」既一日
只會一直沉淪落去

喂，你咁將港豬下限拉低哂嫁
唔通我冇勇武抗爭就唔叫黃絲咩

有d人醒完想要隔硬訓翻/其實仲發緊夢你阻止唔到
宜家就黎得翻天滅支共

唔洗怕 係一定會

23條過左到時一定全香港革命啦
到時班藍屍一定仲撚驚過黃絲 藍屍都勇武呀
到時柒婆一定好撚驚囉局住要聽民意
到時美軍來了 香港人就贏

咁啫係23條立法係好事

懲罰黃店 ....

有無諗過用緊急法立23條先